眼帶賤種入 你而家識分顯示卡種類未

眼帶賤種你條撚樣借手足過橋食女
仲玩精神有問題會員
冇道義又冇口齒
正一食屎狗

眼帯の喰種 #284432

眼帯の喰種七宗罪
(1) 雙重標準
同樣係有user被起底，牠對於木耳同壽司郎pt仔嘅態度截然不同：
壽司郎pt被起底，keep住推再開post (2)

木耳被起底，全程幫木耳護航，甚至不惜明明有證據就扮睇唔到，老屈：

(a) 波台狗報國安 (事實係 時事台會員 另一個廚房 報）
(b) 木耳無用分身自己推自己

一樣被起底，木耳有勢力有fans就幫，pt仔無人識就踩多兩腳

(2)性騷擾女user
只係見到人地隻倉鼠同一小截手指，就成副狗公格出曬嚟係到性騷擾人

改名前係感情台做狗公：

(3) 周圍扮熟r frd
鍾意痴埋啲有知名度嘅會員到扮熟r frd, 結果比人笑到面黃：

又試過去娛台扮熟幫印狗護航，點知娛台個個反印狗：

友台接二連三有人出事

(4) 屈毛
完全接受唔到批評，每次同人意見相左，輕則精神勝利法block人，重則幫對方打上唔同嘅標籤（五毛pr, 波台狗, 熱狗）。唔少會員無係波台開過post都被佢打成波台狗

(5) 欺凌精神病人
幫今日最熱門壽司郎pt post 開(2), 仲係每個回覆附上post 1 link:

我返Pt 今日俾壽司郎藍田店店長炒魷魚 (2)

(6) 無料扮四條
睇唔明英文解讀錯個tweet, 比人指正就話自己ielts reading 8.5 撻人

(7)吹水作故仔
自稱自己識得612 reminder admin, 但係人地admin話唔識呢個人

條友依家利用緊啲無腦黃幫佢手spin去第二度 spin成係啲波台人入嚟蓄意搞破壞 希望有腦有獨立思考嘅手足自己可以判斷下條賤種係咩人先 唔好再俾佢利用spin走曬成件事

睇曬下面啲嘢要繼續撐嘅請各位自便 明明時事 娛樂台 硬件台 動漫台 感情台 遊戲台 app台周圍都有人屌佢 多得班人幫佢spin成做賤種俾波台惡意追擊 條友淨係夠膽覆波台人士跟住貼人係波台開過post就話人波台狗，其他台屌佢嘅一律skip

等多啲人睇下佢點利用手足過橋

其實佢唔係第一次 呢個post入面有部分佢言論嘅cap圖 條友最鍾意就係屈鳩人無做過或者講過嘅嘢

會員#284432眼帯の喰種(原名777傻的嗎)quit登存證區

條仆街仲試過利用手足過橋flirt絲打

其後聲稱對方係天水圍連線區議員

被flirt絲打

天水圍連線區議員全為男性[/quote]

喂 食屎狗眼帶
證據係晒到喇

幾時上水同壽司郎pt巴士道歉呀

同巴打道歉喇

屌你老母 精神有問題嘅都搞

肥閪cyrus識唔識分 display card種類呀

屌你老母唔係好撚串嘅咩

幾時起到個傻鳩真人個樣

佢淨係識白卡

入嚟屈毛喇 死賤種
唔係好撚叻嘅咩

支持樓主

硬台都出手

眼帶你條撚樣可以玩到連硬件台都狙擊你

你都算乞鳩人憎

hello
你好呀 我係早幾日比你串親既會員大西亜玖璃 id 58038呀
仲記唔記得我呀 呢排天氣凍呀 記得著多d衫唔好凍親
呢排心情見點呀? 可以向我道歉未呀

巴打好波

第幾個台開po屌佢
唔見cctoy班老友入黎聲援

推

按眼帶賤種邏輯
我應該係波台狗兼係五毛pr嚟

眼帶賤種四圍屈毛
冷氣軍師都嫌條肥閪柒喇

眼帶賤種估唔到你可以勁到咁多個台都有人開po屌你，你應該都係第一個人

硬件台